\begin{exoApp}{40}{2}[EML E 2015]
Dans cet exercice on pourra utiliser l'encadrement suivant : $2 < \E  < 3$.
\subsubsection*{Partie I : Etude d'une fontion}
On considère l'application $\phi : \R \longrightarrow \R, x\longmapsto \phi(x)=x^2e^x-1$.
\begin{enumerate}
\item Dresser le tableau de variations de $\phi$, en précisant la limite de $\phi$ en $-\infty$, sa valeur en 0 et sa limite en $+\infty$.
\item Etablir que l'équation $\displaystyle e^x=\frac{1}{x^2}$, d'inconnue $x\in \interoo{0 +\infty}$, admet une solution et une seule, notée $\alpha$, et que
$\alpha$ appartient à l'intervalle $\left ] \dfrac{1}{2};1\right[$.\\
\end{enumerate}
On considère l'application $f:\R\longrightarrow \R, x\longmapsto f(x)=x^3e^x$,\\
et la suite réelle $(u_n)_{n\in\N}$ définie par : $u_0=1$ et $\forall n\in\N$, $u_{n+1}=f(u_n)$.
\subsubsection*{Partie II : Etude d'une suite}
\begin{enumerate}[resume]
\item Montrer : $\forall n\in\N$, $u_n\geq 1$.
\item Etablir que la suite $(u_n)_{n\in\N}$ est croissante.
\item Quelle est la limite de $u_n$ lorsque l'entier $n$ tend vers l'infini?
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}


%\begin{center}
%\begin{tikzpicture}
%   \tkzTabInit[lgt = 3, espcl = 3]{$x$ / 0.8 , signe de $f'(x)$ / 0.8, variations de $f$ / 1.5}{$0$, $+\infty$}
%   \tkzTabLine{, +, }
%   \tkzTabVar{-/ $-\infty$, +/ $2$}
%\end{tikzpicture}
%\end{center}



\end{correction}
